屯門黑衫人士成功左

令原本今晚可能出街玩完返屋企既人,嬲埋班警犬同政府

打錯, 係白衫人士
由佢沉